生日飯求評

事源小弟自己煮生日飯比自己食
咁就第次整咗塊牛排食 又咁岩幾好食 想問下塊扒咁樣係幾成熟 下次出去可叫番

正

happy birthday

自己一個？
happy birthday

Well done

手指公同食指 指頭掂指頭 感覺下手指公對下既肌肉 大概係2至3成
同中指 大概係4至5成
同無名指 大概係6至8成
同尾指 Well Done 應該係會冇味加好似橡膠咁

好似係咁 參考下好 非專業

辣殺

多謝大家

咁樣係唔係大約7成 定淨係得五成